許志安有咩冷門歌大家覺得好聽？

唔知未簽收算熱門定冷門，不過真係好正

呢首絕對係安仔嘅滄海遺珠，原來多年前已經預言左安心出行

你的男人

許志安唱啲男人情歌真係好正

喜歡你是你 疼你最多～

真心真意

讓愛

安心出行

有首 羅馬 都幾特別
不過係咪冇乜人知

睡火山應該係熱門?

一千次日落

尖尖尖

仲冷門？

呢首真係未聽過
令到我諗起呢一首

睇錯標題

呢首好嘢

大愛

豬先生

單手擁抱

被逼要聽佢唱

冥想練習
眼前一亮

我假想睡公主敲你窗

我傷風你感冒 世紀末煙花 一加一減你

還好嗎 還好嗎 頭上是灼熱煙花
略過你我那暑假
才期望世界末日別來吧

我其中一首最愛

羅馬非一天建造
行過幾多的路
只想你有一天都知道
而我就是瑰寶

和我棲身於赤道
溶化冰封的路
今天你看不到的國度
難道座落太高(wo)
羅馬非一天建造
無用誰人預告 如何是最好
卻未看到 如童話能活現到老

冇諗住“羅馬非一天建造”都塞得入首歌 而且填得算靚 好似唔係出名填詞人

還想 將感動你的歌唱多一遍

許志安本身已經夠冷門

你都弱智

其實佢啲歌都幾好聽

前程錦繡

今年沒聖誕

小心天氣

灰飛煙滅

一家一減你

昨遲人

與神對話 真心正

半天假

本身條友都好冷門

呢首超正

半天假
世紀末煙花

老鼠安d歌其實好好聽

來 睡覺 合眼睛應有盡有
讓你的心跳 我的心跳 翻筋斗

佢一直比四大天王頂住上唔到位

話哂都係梅姐徒弟 唱歌表演其實絕不失禮

男人最痛算唔算冷門屌我真係剩係識佢首爛泥

你看著大風吹訊號失去，那些公園的嬉戲伴侶。

我覺得真心真意隻碟好好聽

呢首好hit wo

天下之大

真心真意
折磨

搖籃

大男人

你哪裏有錯

導竟然係花姐

tsubasa wo hirogete

徒然 算唔算冷？

非安全地帶

許志安

擁抱會說話

作詞：姚若龍
作曲：林東松

我的感情只怕說不清 也許應該直接把心跳給妳聽
閃躲不及是妳的眼睛 整顆心在剎那間臣服於愛情
我己經忍了太久的愛意 壓住了我的呼吸
卻怕突然講出愛妳、要妳、害妳嚇得想逃離
如果擁抱能夠代替所有言語 愛已經濃的烈的讓我無法喘息
喔～但願擁抱代替我告訴妳 妳是我笑了、醉了、痛了的原因
愛不該想太多事情 何不就任憑感覺悄悄帶領
請妳慢慢走入我懷裡 不要不放心
傾聽我最想說的一句 說我愛妳

但youtube 已經搵唔到呢首

但係而家聽返真係一點說服力都無

表情

翻騰

新天地隻碟啲side cut都好聽
時代廣場 幪面 下半世 不愛不散

未簽收好正

睇咗成頁都冇一步一生

佢啲慘情歌真係好正

愈要去討好妳 愈會令妳更討厭
愈要去花心血 或會拖多幾多年
當愛壞了 原來一切徒然
說得再好 送得多美 仍被妳不恥
我 就算沒有甚麼的缺點
就算用最華貴的誠意
當妳不再想說 我願意
恐怕只會得到妳討厭

寧願妳裝起騙人面具 寧願妳推搪說疲累
寧願不哼一句 我也不想知道
其實妳另有一位愛侶
只有我在呆望這家裡每個角落
尤如圍城冷漠 即使妳沒有講出走真相
若要公式的說謊 妳已經不必再講

暗戀的習慣

愛你，你管不了是禍，未想是肥婆，淫我、辱我、逼我入廁所，做什麼...啊啊 !

#可能唱俾韓紅聽

如果安仔開演唱會我一定會睇，太多好歌
真心真意
喜歡你是你
心血
半天假

苦中作樂

你教我2道

仍盼求你可 還留下一丁點在乎我

冷門歌...

昨日像得到
遲來無去路

只會深愛你
天使抱抱我
如果你是我

時代廣場 正撚到仆街

+1

成段副歌都慘到仆街

誰不知灰飛煙滅
脆薄回憶不堪一擊 從此以後
聲音氣味顏色
崩潰蒸發沒有痕跡 從未愛過
也需要憑証 無法辨認
亦必須認領 等碎片散落滿地
我便留下尋物証 務求在瓦爍中 發現愛情

大愛
任白
何慧愛

呢隻碟幾正

4頁都無人講心血

誰如我愛你那麼多
別當我猶如路過
為何仍然贈我這苦楚

雨後陽光

濕鳩安

討你厭

PR post

荒廢的樂園
灰飛煙滅

遲到的情人

#54

青蛙王子

從你祝福中離開

借你耳朵說愛你

苦囗良藥

成隻優先擁抱CD 都好正

想復出？

玫瑰淍㴬

學行

唱功係有既，把聲辨識度好高

熱門到仆街喎

大波的士

大風吹